［軸心國］俄譴責聯軍行動 僅三票支持

俄羅斯周六在聯合國安理會召集緊急會議，試圖推動安理會通過決議，譴責聯軍對敘利亞的攻擊。

但是，俄羅斯的決議草案僅獲得安理會15個成員國中的三票支持，因此被否決。除了俄羅斯自己，僅有中國和玻利維亞投了贊成票。

除了在聯合國緊跟俄羅斯，中國政府還通過官方媒體批評美英法的軍事行動。

中共黨報《人民日報》周日發表評論文章，批評西方的"任性軍事干預害處多多"。

《人民日報》子報《環球時報》則發表社評說，"美英法對敘實施任性攻擊是可恥的"。

夠膽出聲咩

玻利維亞咩料

說好的外交影響力呢

15票影響得3票咋

又話同支那做生意好賺錢全世界要睇佢頭既

支那：希望各方保持冷靜和克制 盡量以談判為首

聯合國原來未死哂

係呀，睇住佢個縮入龜殼嘅龜頭

收皮啦樓豬

人哋二戰軸心國好撚勁㗎，淨係日本都有八架航母啦

依上面巴打講，玻利維亞唔計啦
咁即係其實得返兩個互相打飛機
兩個只係得返口交部既超級大國

搞掂左單野後
敘利亞戰事得以完滿平息 中國功勞不少

要清算一帶一路國家了

Cctvb 有無報依單新聞